我24 25 26號都得閒，有冇人想約我？

有冇靚女有興趣？🥺

Ok tg me hugo1991

聖誕老人要請馴鹿

sor 呢度冇靚女

時薪幾多

有㗎。。不過佢哋對我好冷淡

其實咩女叫靚

冇既定標準 你俾圖我我答yes or no